最多負皮既post係咪唯唯？？？

點睇唯唯(梁烈唯)有獎拎

得一萬九千個dislikes
石頭出糧同射精上月都唔夠砌

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾

好似有個係3萬
但唔記係留言定係post黎

成兩萬幾負皮，佩服

擒，應該冇人突破到兩萬了

是

要搵一個比月餓更令連登仔女黑人憎既先得

冇人能及囉

應該係

唔G

你成日都咁快comment係咪無其他野搞（非惡意 想知點解咁得閒

珍惜時間呀你

高登代表

連登仔（專業）

（退役）

人生要多做其他野架

五萬負皮 我的媽